{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014415",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 해피스토리펜션"
    },
    "text": "ハッピーストーリーペンションはいつも幸せな物語でいっぱいの場所です。 22時以降に入室するには事前に連絡しなければなりません。 ペンションを訪れた人たちは空気もよく施設もきれいでリラックスできると言います。 社長も親切で部屋も清潔で個人的な雰囲気を楽しめるそうです。 またバーベキューを楽しめる空間もありますし、渓谷とプールが近いので夏休みに最適です。 防音は少し残念ですが、全般的に宿をお勧めするそうです。 値段もいいし、サービスや環境も気に入ったら、こちらを考慮してみることができます。 個別バーベキューをしたい場合は、17時から21時まで利用可能で、料金は2人基準で10,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室102号は、幼児と児童と一緒にしながら安全に注意する必要があります。 全ての客室でインターネットも利用可能で、プールでは11時から19時まで水遊びができます。 水深は大人の男性のみぞおち程度で、チューブ空気入れ機もレンタル可能です。 ただし、11時から14時までは連泊のお客様専用の時間です。 子供は必ず保護者同伴でなければならず、子供たちの水遊びには保護者の注意が必要です。 101号客室には個別バーベキュー場はありませんが、渓谷が見える屋外バーベキュー場があります。 駐車も可能で、前には渓谷があります。 渓谷の水深は成人ふくらはぎから成人太もも程度です。 コンビニは車で5分から10分の距離にあり、縁台のレンタルは11時30分から20時まで可能です。 焚き火が可能で、周辺の観光地としてはシジャパーク、ビバルディパーク、オークベリー、中原滝、楊平があります。 街には車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーストーリーペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "ハッピーストーリーペンションはいつも幸せな物語でいっぱいの場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションを訪れた人たちはどう感じていますか？",
            "answer": "ペンションを訪れた人たちは空気もよく施設もきれいでリラックスできると言います。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる空間もあります。"
        },
        {
            "question": "渓谷とプールはどのくらい近くにありますか？",
            "answer": "渓谷とプールは近いので夏休みに最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防音はどうですか？",
            "answer": "防音は少し残念ですが、全般的に宿をお勧めするそうです。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューをしたい場合は、17時から21時まで利用可能で、料金は2人基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの客室でインターネットが利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でインターネットも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールで水遊びは何時から何時までできますか？",
            "answer": "プールでは11時から19時まで水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "水深は大人の男性のみぞおち程度です。"
        },
        {
            "question": "子供はプールで水遊びをする際、保護者の同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、子供は必ず保護者同伴でなければならず、子供たちの水遊びには保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室101号にバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "101号客室には個別バーベキュー場はありませんが、渓谷が見える屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはシジャパーク、ビバルディパーク、オークベリー、中原滝、楊平があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 482
    }
}